(台測)高智能方程式OVA

播唔完下次播返
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

DOUBLE ONE： 主要講述了風見在得到世界冠軍以後的一年裡與女友菅生明日香的哥哥菅生修的精彩決鬥，並駕駛了新的賽車超級阿斯拉達AKF-11..

ZERO： 主要講述了風見在一次比賽中出車禍後的故事，以及為了挑戰恐怖的“零的領域”而決定復出比賽~更精彩的是他在最後與好友布里德·加賀在“零的領域”內的對決..

SAGA：葵車隊來了一個新的車手並駕御很厲害的跑車AL-ZART（生物系統+稀有金屬車身）。而因為實力上的差異~~葵車隊的主車手新條直輝被解僱，但是正當直輝為了重回CF界頑強拼搏的同時，風見也為了和AL-ZARD較量而展開了激戰……..

SIN： 主要講述了加賀在SAGA中由於AOI發生了AL-ZARD事件而被停賽，直到一年後終於能回到賽場時，因為AOI的車太舊而不能與其他車手競爭而一直得不到好的成績。最後加賀用了名云京志郎的哥哥發明的原本是與ASURADA對抗的車－凰呀，與風見也展開了激烈的戰鬥

近排又番睇

今天的我沒有極限

正評
早排睇過唔再睇
btw youtube 唔係都有得睇??